# Signal sous Tails sans Smartphone

Le but de ce répertoire est double:

1. fournir de la doc sur comment installer/utiliser Signal sous Tails et plus particulièrement sans Smartphone
2. Fournir des scripts pour automatiser l'installation, les mises à jours, etc.

**Le lien pour** [visualiser la documentaion](https://0xacab.org/jc7v/signal-sous-tails/blob/master/docs/signal-sous-tails-v2.md)

## Pour la suite

Dans le futur, nous projetons de développer une application qui pourrait (dans l'idéal) faire partie de la distribution Debian et qui permettera une utlisation simple de Signal sans smartphones et plus particulièrement sous Tails. Son fonctionnement est décrit dans le dossier [debsignal](https://0xacab.org/jc7v/signal-sous-tails/tree/master/code/debsignal)

## Todo

* Faire tester le tuto par différentes personnes
* Fiabliliser le script d'installation, notamment en cas de bug du réseau
* Trouver un moyen pour sauvegarder automatiquement les données dans *dotfiles* à la première utilisation de *signal-cli* et de *Signal Desktop*
